何妖受傷...點解大劣人咁鐘意抄人?

何妖受傷....點解大劣人咁鐘意抄人?
我地貼牆佢又抄
我地唱歌佢又抄
我地有香港加油logo, 佢地又抄
咩都抄抄抄,
而家連受傷都要抄,
比d創意好唔好